- Komponen yang ada di dalamnya:
	- pengajaran [[mengajar]]
		- mengajar ini termasuk mengajar kursus daring (MOOC - massive open online course)
	- penelitian [[meneliti]]
	- pengabdian kepada masyarakat [[pengabdian kepada masyarakat (PKM)]]
- positif
	- daring -> dapat diisi dari mana saja
	- terkoneksi -> antar data penulis
	- ...
- negatif
	- antarmuka (_interface_) masih banyak kekurangan mendasar
		- pesan kesalahan tidak segera terlihat apa yang salah
		- bila terjadi kesalahan, semua data yang telah dimasukkan menjadi hilang
		- sementara klik `simpan` berfungsi hanya bila data wajib telah diisi
		- jadi setelah diklik `simpan` baru diketahui bahwa ada data wajib yang masih kosong atau salah pengisiannya
	- data yang dimasukkan banyak tapi tidak ada modus sync yang handal dengan akun lain, misal [SINTA](https://sinta2.ristekbrin.go.id), [ORCID](https://orcid.org).
	- cara mengisi hanya satu cara, yaitu dengan cara mengunggah dokumen,
		- walaupun dokumen tersebut telah tersedia daring.
	-